戴偉凌你無錯！ 集氣支持區

如果識到人搭路去中超就fat fat 啦
人工高又可以食大陸妹
唔冼理班港豬賤民